［無圖］做gym嘅女仔真係好撚正！

講緊堅操嘅女仔 唔係喺gym到打卡個啲
有胸又有pat 腰幼腳又長 著住條legging真係不得了

10

又係熱愛文字嘅巴打

望住舊緊致嘅屎忽係前面郁嚟郁去真係分哂心

呢d女堅正隻腳有d肌肉咁

你的樣子你懂白

香港女仔做gym= 跑步,單車機

前幾日喺北角go24見到條女自己操
好想過去問佢可唔可以spot你squat

#4 食屎啦

所以堅操嘅女仔真係好吸引

見到有啲囡囡中意show腳但又唔做運動冇跑步，小腿肌肉係the嘅

Wawa好正

之前見到個Squat, deadlift, overhead press, bench press做齊，波大蘿大腳有肉但唔粗

前排去做都見到有個女呢種類型 差d專心唔到

個pat睇到都想打

係街見到女人著瑜珈褲
見到個屎忽就想屌

身材正 但排牙好唔掂

我都係喺北角嗰間做
成日見到有囡囡自己操
而家連凌晨都開始有

朝早都多 有個染咗頭髮嘅囡囡大波又大蘿條腿又長 最近日日都差唔多時間見到 個樣仲要好似幾靚下
好想過去認識下但好似好痴線

我覺得佢哋應該好高竇

身材fit到
完全無贅肉